<宣揚開去>新蒲崗撐警王子冰室

今晚同女友兩個人去左呢間賣本土既餐廳食
一坐底就聽到前面卡位pair男女係度講果d廢青搞事言論，
本身咁都算，唔同人立場唔同睇法唔同都無可厚非
點知後來係侍應阿姐都同佢地坐底大大聲咁屌示威者，大聲到可以全間餐廳都聽到
又話係屋企唔敢講野，阿仔成日屌7佢睇tvb
同果pair「食客」一齊講黑衣人點狼死打白衣佬打到人就死咁
後來最仆街係話天水圍甩褲果個女仔、話比人入差館輪都抵死
後來聽聽下先知原來果pair食客係老板黎，仲要大大聲講到明「我就係撐警」
可能佢聽到我同女友忍唔住講果d屌警言論，又聽到我話要將佢地宣揚開去，最後先講返句岩岩講果d個人睇法黎
但既然上至老板、下至侍應都撐警又唔中意我地呢d廢青，咁就點都要宣揚比大家知，廢事比班廢青去搞亂佢間「本土」冰室啦
埋單果陣個阿姐全程啤住哂

Btw,唔講其他，佢d野食都好難食

push

間野貴到閪咁，食隔離轉角間米線或者樓上間魚蛋粉啦
再唔係行多兩步去彩頣食

推

附近返工，未食過，但聽聞真係好撚難食

夜晚收工行過見過入面有老鼠曱甴

罷食

新蒲崗出哂名鼠患嚴重
好擔心呢間食物安全

成日見呢間野爆唔知咩渠

Ben 哥

推到佢仆街

Push

又少又貴又難食 新浦崗大把選擇

新薄崗不嬲多老鼠曱甴，入面有一啲都唔奇

提供左資料比個App未~?

撐警鋪頭有app可以睇？？

大把選擇？求指點一下

貴撚到仆街
佢啲嘢食瓖金㗎

我住果頭,好彩冇食過
個人認為佢隔黎果間西餐幾高質
不過講真呀,香港大部份老細都藍屍黎嫁啦特別係中式/港式
爭在有冇大聲講俾你聽既姐

有好多茶記呀 粉麵小店

我都明
但滿哂食客果時你仲咁講
咁就唔好怪我幫你免費做下廣告啦

發夢罷食App 已經上架

開張個時食過見咁貴都估唔會難食得去邊
點知真係好撚難食

呢個要推 成日經過見到好多人食

好撚難食，碟Cabonara 有生粉味

成日新蒲崗出末，可以少一間揀喇

好 以後唔撚食

係附近返，不嬲都唔好食
而家可以送佢一程

又黎因為政見唔同而批鬥其他人
加油同志們
咱們要遵從毛主席的意志

Ios好似未有
有無an巴絲幫手？？

無食過，以後都可以少個選擇

咁撚難食，俾狗食咩

最撚憎依啲格局，成塊落哋玻璃，出面𥄫撚住你食嘢好似動物園咁

執柒左佢啦

會唔會係職員自己唔小心倒左紅模泥落屎坑，所以間野成日爆屎渠

call me @ 1823

明架啦老闆
幫下你

食過一次焗豬 認真麻麻 之後都冇幫襯過

Mark係小氣簿上面先

其中一個方法：要比對方更藍甚至最好變埋紅，紅到要對方驚為止。

這間餐廳的阿姐態度很差。有一次我和朋友去光顧，當時只見有一張卡位是吉的，阿姐問我幾多人，我說兩個，她就指我們去那卡位，然後超晦氣的說：「坐住先啦，人多時比返一邊我們，d人嚟緊架喇，你都唔歎得幾耐。」我明白人多時與其他人搭檯是很平常，我也不介意，但你的態度不用如此晦氣吧？好像我是白佔你的卡位一樣！再說當時餐廳並不是很多人，很多卡位也只是坐兩三人，甚至一直到我們吃完，也沒有人等位！
更令人氣憤的是阿姐對著大陸遊客就禮貌周周，和顏悅色，不停用不純正普通話與人閒談，對著香港人就粗聲粗氣！
當晚我就fb pm那餐廳投訴，但結果是已讀不回。我是不會再光顧這餐廳的。

又係時間睇下消防系統有無問題
有無曱甴 老鼠
冷氣有無滴水

食完野有無唔舒服？

尼間咁既垃圾野 我返工係果頭一次都冇興趣入去
CALL食環話有老鼠小強啦

間野專做附近間酒店既大陸遊客生意架啦。條抽油煙機喉仲要對正大街，次次行過都吹到成身油煙，屌佢老尾。

I did.

重申一次呢個唔係政見，係做人正確與否的問題。
言論自由係唔包括話支持警察濫權，亂咁打人。你係咪長期係無言論自由既地方，所以唔識？

樓主無話過侍應支持亂打人同濫權
又起度歪曲事實

放心，唔再會去

之前返工食過一次
仲覺得幾好食
宜家blacklist先

上樓間魚蛋粉幾正
崩砂腩魚麵

就算唔講政治
呢間啲嘢好L難食
之前食過一次之後都不了

講話比人入差館輪，話撐警
而家警察濫捕，亂打人仲撐佢地，咁都唔算支持佢地？
你d思想都幾特別？

打去食環 投訴下咪一清二楚

佢開嗰時試過一次已經永無回頭

又黎偏激言論
你估全世界都好似連燈仔當所有警察都係黑警咩

啱啊，除左你呢d白痴無當佢地係黑警囉

推爆!!!! 以後唔L幫襯! (雖然間野都唔L係好食)
快D update去罷食名單, 冇android用唔到個app呀。

下次如果聽到呢d 野記得錄底佢

平時係開個頭番工，食完一次都唔會想再食個間垃圾，得閒幫佢宣傳下先

得 唔撚食

大聲講就係自己攞黎衰

個老板話個女仔比人入去比人輪都抵

唔好，全部人入去叫凍檸水，坐一日

[請廣傳] 支持黃商抵制藍商救港app「自由篩」已成形，短期內推出上架

呢間嘢好撚難食

食樓上間魚蛋粉

早餐唔係好食，晚餐難食到

推到佢收皮

快d執

行遠少少 去Mikki 個邊新開一間叉燒主題茶記

間野啲食物仲好難吃⋯⋯

食過 又貴又難食

條臭閪本身冇腦
黑社會追打人失敗被打返轉頭竟然話示威者錯

收到

一定唔去

收到, 早排成日食, 而家永久罷食